[集思廣益] 點stop隔離個肥佬好？

上緊Lecture 隔離個肥佬係咁un
un 到成排人都被迫跟著佢un (啲枱椅係連住 )

偉大嘅連登仔有冇啲有創意啲嘅方法
我差佢三個碼入唔到佢中路

增肥

要增幾耐先增到佢咁

fuck u dont shake ur food

肥絲都唔入嚟

天忙我也

亡

入唔到中路
試下入佢後路

過主啦死肥佬

含到佢腳仔軟就唔會un

比佢un

用同佢相反嘅節奏un番佢轉頭 可以抵消番

stop ur fat ads